[突發多圖] 有個廢老喺月台食煙

sorry影得有啲濛
唔好屌我搭鐵，我用自己方法入

好chill

嘩 火燭喎
身為一個良好乘客 一定要拎滅火筒噴熄火種

可能明日就拉,食埋最後一包

我都想試吓，可惜我唔食煙

可能係國安嚟, 冇事

拿拿聲生肺癌死啦

手足來架屌你

唔通佢就係細鬼
食埋最後一口煙就上路

唔比反

我本身都有諗過，可惜嗰陣身邊冇

報警
有人縱火

好唏噓

那一個站支持吓佢！